我本來都係環保撚

唔會十分環保咩自帶餐具
但會分類同拎少啲膠袋 原意係冇必要就唔浪費
但自從啲環保撚逼埋其他人要走飲管之後
我唔再做任何環保嘅野
而家對環保真係好反感
每次去M記都會叫職員俾飲管我
（好多職員第一句都話唔俾
但我會話「你寫住可以問你攞」
之後啲阿姐點都會話我兩句先俾我）
環保撚想多啲人環保應該俾替代方案/從回收入手
本來支持環保都俾你地搞到憎

環保係自發既, 強制只會造成反感